啲00後真係好麻煩

又要搵人補習 幫佢補果陣又唔係專心黑曬面好唔想補咁
讀書廢就唔好擺款啦

而家補緊 印埋嘢俾佢做 佢寫吓又玩吓手指咁 都唔知鬧佢好定點